必勝客嘅海鮮闊條麵係咪好食?

no

好撚正

真好正,而且個價錢大眾化

好難食
有次想叫千層麵點知揀錯左
食左一半頂唔順掉左